<resources>
    <string name="app_name">LucidDreamCatcher</string>

    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="action_schedule">Расписание</string>
    <string name="custom_reality">Создать свой текст для проверки</string>

    <string name="title_activity_target_list">TargetListActivity</string>
    <string name="title_schedule_activity">Расписание</string>


    <string name="Today">Сегодня\n я\n осознал</string>
    <string name="Targets">мишеней</string>
    <string name="title_activity_check_real">Проверка реальности</string>
    <string name="check_real">Проверь\n Реальность</string>
    <string name="then_tap">а затем\n нажми</string>
    <string name="description_hint">Введите описание к мишени</string>
    <string name="length">Длина текста не должна превышать 50 символов</string>
    <string name="picture">Выберите пиктограмму мишени</string>

    <string name="interval">Интервал</string>
    <string name="setAlarm">Установить сигнал</string>
    <string name="SilentMode">НОЧНОЙ РЕЖИМ</string>
    <string-array name="AlarmTime">
        <item> 15 минут </item>
        <item> 30 минут </item>
        <item> 45 минут </item>
        <item> 1 час</item>
        <item> 1.5 часа</item>
        <item> 3 часа </item>
    </string-array>

    <string-array name="SoundChoose">
        <item>Звонок</item>
        <item>Звонок 2</item>
        <item>Индеец 1</item>
        <item>Индеец 2</item>
        <item>Индеец 3</item>
    </string-array>

    <string name="ChooseTime">Выберите время</string>
    <string name="Error">Ошибка</string>

    <string name="ToastChooseTime">Укажите интервал повтора сигнала</string>
    <string name="AlarmCancelToast">Сигнал отменен</string>
    <string name="Vibro">Вибро</string>
    <string name="startTime">с</string>
    <string name="endTime">по</string>
    <string name="Ringtone">Звук</string>
    <string name="CustomRingtone">Рингтон</string>

    <string name="POSITIVE_BUTTON">ОК</string>
    <string name="NEGATIVE_BUTTON">Отмена</string>

    <string name="ChooseAudioFile">Выберите аудио</string>
    <string name="CustomSound">Не удалось загрузить мелодию.\nПопробуйте еще раз.</string>
    <string name="Add">Добавить</string>


    <string name="appwidget_text">EXAMPLE</string>
    <string name="add_widget">Add widget</string>
    <string name="Balls_Is_Full">Ловушка переполнена</string>

    <string-array name="TextCheckReal">
        <item>Посмотри на свои руки</item>
        <item>Попробуй пальцем проткнуть свою ладонь</item>
        <item>Посмотри в зеркало</item>
        <item>Прочитай любой текст 2 раза</item>
        <item>Посмотри на часы</item>
        <item>Повернись вокруг своей оси</item>

    </string-array>
    <string name="title_activity_about">О программе</string>
    <string name="about_description">Когда нам снится сон мы похожи на зрителя, который смотрит фильм. Эта программа позволит стать режиссёром собственных сновидений. Хотим побывать на другой планете? Пожалуйста! А может узнать, как строили пирамиды в Египте? Извольте! А как насчет того, чтобы заглянуть в будущее? И это возможно! А может кто-то хочет увидеться с давно ушедшими любимыми родственниками? В мире снов, в мире зазеркалья все возможно! Даже сделать открытие мирового масштаба, например, как Менделеев, знаменитую таблицу.  Чтобы попасть в это удивительное состояние нужно только вспомнить, что вы хотите туда попасть, то есть иметь намерение и осознанность. Для этого надо тренироваться. Лучшее время для тренировок – это, когда мы свежи и бодры. Для начала необходимо выбрать предметы, события и факты на которые нужно обращать внимание днем - назовём их мишенями. Наша задача – не забывать, а постоянно отыскивать и фиксировать эти мишени. Таким образом мозг будет формировать условные рефлексы, которые необходимы для осознания того, что вы спите.
Итак. Утром, на виджете, нажатием на пустую сетку мы попадаем в окно «Мишеней» Внизу мы видим 4 разноцветных шарика. Путем  нажатия на них заходим в «Редактор выбора мишеней» Здесь видим картинки (пиктограммы) и краткое описание мишени. Подумаем, что может встретиться нам днем? Возможно, место нашего жительства или работы – район возле аэропорта. Тогда следует выбрать самолет. А может, выходя из дома на дорогу, как всегда, предательски перебегает кот - выбираем кота. Каждый день мы выносим мусор, да и в течении дня что нибудь выкинем в мусорное ведро. Отлично, выбираем мусорное ведро. С этим все понятно.  Рядом с картинкой есть подсказка - словесное описание мишени. Если не нравится текст и мы хотим его удалить, то делаем это долгим нажатием на него. Теперь самое трудное. В течение дня необходимо «отловить» как можно больше мишеней. Каждая мишень будет бусиной в ловушке сновидений. Чем больше бусин собирете за день, тем лучше. Но ни в коем случае не гонитесь за количеством. Здесь важно качество. Утром после того как поставили мишени, мы будем отслеживать их в течение дня. Как только событие или объект попадет в поле нашего внимания сразу нажимаем на соответствующую кнопку-бусину. Например, каждый раз когда мы поднимаемся или опускаемся по лестнице, следует осознать и вспомнить про это и зафиксировать мишень. Для этого нажатием в области сетки на виджете, попадаем в окно «мишеней», там находим выбранную заранее утром пиктограмму, в данном случае это «лестница», нажимаем на нее. Стараемся быть бдительными и не упускать ни одно событие. Вначале мы будем забывать об этом, но ежедневные тренировки приведут к тому, что ничто не сможет ускользнуть от нашего внимания.
Следующий шаг - быть еще более бдительными, тренировать внимание и научиться проверять реальность на реальность:
Под ловушкой сновидений висят перья. Каждое перо это наша проверка на реальность. То есть, тест. Проверка реальности будет происходить 2 способами:
\n1.	По Сигналу уведомления. В меню находим окно «Расписание» и  там устанавливаем интервал оповещения. Желательно установить режим вибро. И звук оповещения. Внизу не забудьте указать ночной режим. Это для того, чтобы телефон не беспокоил ночью. Наша задача - быть бдительными и не пропустить сигнал, который будет звучать через выбранный интервал. После того как услышим сигнал, мысленно проговариваем про себя: «Сейчас я буду проверять реальность». Нажимаем на виджет и попадаем в окно «Проверки реальности». Здесь в случайном режиме программа будет предлагать тест. Мы выполняем тест и нажимаем внизу на перышко. На виджете появляется подвешенное перо. Если мы пропустили сигнал, то на виджете перо упадет вниз. Куча упавших перьев будет сигнализировать о том, что мы не осознаны, если мы находились рядом наше сознание пропустило сигнал, попросту оно спало, оно было где-то, но только не здесь и не сейчас. Такое поведение во сне не даст эффекта осознания. Наша задача – это выработать условный рефлекс, по определённому сигналу делать проверку.
\n2.	После осознания мишени и ее фиксации можно, даже нужно сделать проверку. В окне «Мишеней» мы видим перо, нажимая на него проходим проверку известным нам способом. Маленький секрет: Мы можем пройти мини-проверку, нажимая долго на бусину. Появляется описание мишени, причем шрифт цвета будет соответствовать цвету нажатой бусины.
Для чего мы все это делаем? Мы вырабатываем условный рефлекс. Во сне обычно снится все то, чем мы занимаемся днем. Привычка проверять реальность поможет понять, что мы во сне. Некоторые детали могут указать на то, что мы спим. Во сне все происходит не так. Не работают механизмы, невозможно повернуть замок, невозможно включить свет, если посмотреть в зеркало, то можем увидеть и не себя, во сне проходим сквозь двери и стены, свободно протыкаем пальцем ладонь, летаем, а часы показывают «абракадабру». И вместе с тем, все это происходит с удивительной реальностью, как наяву.
И еще обязательным условием является ведение дневника сновидений. Это может быть обычная тетрадь. По мере того, как мы будем записывать туда свои сны, мы будем тренировать свою память и замечать, что наши дневные мишени появляются ночью, а днем мы выбираем мишени, которые нам снятся. Тем самым мы наводим мосты между сном и явью. Образуем своеобразные якоря и метки – маркеры. Находя их во сне, как и днем, мы гарантировано попадаем в изменённое состояние –  состояние осознанного сновидения.
Поверьте, ваше желание и немного тренировок откроют для вас целый прекрасный и удивительный новый мир под названием Осознанные сновидения!
Обязательно читайте книги: Стивена Лабержа, Карлоса Кастонеды, Михаила Радуги и др.
</string>


</resources>
